[中立討厭區] 賤種蝗 vs 黑哨蛆

蝗

蝗
蛆

我蝗冧莊

爭咩丫, 兩隊都係賤種

黑鬥黑

今晚可以睇邊隊黑哨功力深d

最好牙朗發老脾

呢個經常見到

想睇拖丹落場同保方打交

黑食黑有咩好討論

又系意大利

上次系馬達加斯加
今次就馬治斯奧

蝗 + 意假19隊球迷 + 丙朗 fans vs 蛆 + 保方 fans + 反蝗

地球聯合軍支持邊隊？

同疤狗迫埋一齊有d臭

死守襄陽

推

屌嗱星 年年都咁撚夜

無裝有線

any link?

yeah

陣間場波個頂好似會繼續唔開

單丁係大阪 有無巴打知心齋橋呢邊有無BAR睇波 頭先出去行左轉唔多覺有

緊係啦
咁撚熱 封頂開冷氣啦
唔係d球員會踢死

東心齋橋有間irish pub，叫做Murphy's，有足球轉播
大丸條橫街直入，三個街口度，六樓，pub過小小是警局

你唔係以為果到會同香港一樣咁熱呀嘛？

Real Madrid XI to play Juventus: Navas, Carvajal, Ramos, Varane, Marcelo, Casemiro, Kroos, Modric, Isco, Ronaldo, Benzema

Juventus starting XI vs. Real Madrid: Buffon, Barzagli, Chiellini, Bonucci, Alves, Sandro, Pjanic, Khedira, Mandzukic, Dybala, Higuain.

Real Madrid Subs: Casilla, Nacho, Bale, Kovacic, Asensio, Morata, Danilo

搞乜占屎連後備都冇

慘

GO MU

不了

國米咋

好慘

ok

呢間我記得朋友帶我去過
難得記得點行😂😂😂😂

唔該巴打 岩先經過得幾丁友 可能因為時間尚早

有冇其他Link ?

占屎真係去獌了

如果唔係黑哨巴點會無左個西甲

最後咪得國米個pxxxxxx

俄台（高中低清皆有）

俄西英台（睇彩數）

應該仲有占屎

吾好燈啦

占屎幾勁wo 真係買得過

花生區

占士後備都冇,一陣點打燒味大法

Daddy買灑占屎同Bale啦

Youtube唔係有咩

有無iPad睇link

最好就c柒傷出

又係場邊做教練

咁rm會爆發鬥心
葡萄牙歐國盃就係咁

成隊皇馬鬥心爆升

傷左就阻唔到大聖上位

大聖一齊傷

一做教練即刻捧盃

等聽盲佬唱歌

終於有個中立POST, 樓主好波

搵黑眼豆豆唱歌

black eye peas 其實係算 pop 定 rap 定 hip hop

老實唔係好識欣賞黑鬼D嘈音

D表演又幾好睇

GONNA GAP GAP

而家應該係pop

威爾斯又好似真係無咩特色嘢可以放落表演度

係咪唔會唱 李~思~~嫣~ 架喇?

年年歐聯決賽開幕都好好睇

今年麻麻
雖然black eye peas係好正
但感覺high唔起
可能唔係現場

意大利人鳩識佢地咩

FORZA JUVE

呢幾年最好睇真係拜對多個年

想睇但好攰

個通道咁鬼逼

有無粵語link?

中立區咪即係疤狗圍爐

米蘭聯合軍都得既

李思~嫣~~

係咩球場?

希古恩 + 決賽

今次撐祖記

卡迪夫千禧球場

cardiff 千禧球場

黑哨必勝

都有其他球迷想睇架
me 唔係疤狗

邊隊黑哨

大巴拿對阿朗單眼

留個名先

下年做隊友

標題黑哨蛆

James

大家開波未

開波

死唔出bale

開左啦

4k畫質+英文

YouTube delay 潛先

點解唔出bale

點解馬治斯奧冇正選

睇cctv5

Bale今季垃圾

係日本睇波

又要睇斜恩腳軟

酒店睇？

龍珠直播

出isco 唔知班死皇狗又有咩屌施丹

韓仔台delay 7秒

日本d大台係咪有播
我上年都係係日本睇

睇唔到
要vpn咩國家

祖記禁屌

節奏快到

靚射

祖記都唔係死守

西瓜

祖搶攻

今日希古恩咁撚勁既

知踢加時玩完

抄下體打法對付皇馬

蛆進攻似樣過蝗

希古恩喺阿根廷國家隊有咁嘅功力，阿根廷贏左WC

祖駁對面未企穩

歐聯次次頭10分鐘攻個隊都豬

好懆

睇下邊隊係歐洲超級盃同我地鬥先

球場蝗迷多定蛆迷多？

英國

唔想皇馬贏應該去咩區

皇馬開局被人噤住屌

navas

Navas咁勁咩

祖記精神面貌好好

疤狗狗竇

CHING識波, 頭5分鐘搶到冇哂氣

Navas

祖咁勁既

好正

Navas上身

sandro好撚好j

Navas真巨頭

屌打喎

用sopcast

哇呢球迪基亞都未必救到

好肯攻

DYBALA好似著緊皮鞋踢波咁

Youtube 慢成分鐘

有無有線link？

祖記

唔洗ddg啦

唔洗買迪基亞啦

突然咁搶既

皇馬咁都唔輸祖記無了

想聽中文

蝗表示唔要ddg了

個龍好勁

最撚好

真係救得好靚

唔好搞我ddg

劇本
神救之後反擊

比真歷呢下好有級數

係驚祖輸體力

比蛆㩒住黎砌

C7 未點過波

陣間簽咗波就唔同講法

皇馬連禁區外都入唔到

暫時隱形者朗

單手又落地快

C朗依下靚喎

已到bar 人唔多不過幾正

祖記好穩陣

場內好似冇咩蛆迷

巴塞黎㗎?

蛆班後防定撚到

dybala

一條心！撐我皇！

祖記幾順

應該一半一半

大家都白色掛

唔好踢加時 咁就搞掂

祖D波咁幼細架咩
好似睇緊巴塞咁

唔好話禁區 三閘線都過唔到

呢度中立區呀！

Dybala

今晚祖唔贏冇天理

皇馬件衫隻色好樣衰

好密

bale返到威爾斯都冇得踢

黃

好波不如好運

又插

真係好撚型棍子又勁

Dybala 黃

咁都黃

用歐國盃果招c朗傷出睇波包贏

我咪中立囉

咁快食一張

我皇 = 我國家皇帝

黑

B哥你對阿仙奴呢

黃啲咩
黑哨
蝗1：0蛆

我皇＝james

咁都黃 如果用呢個standard 估計米路半場會兩黃一紅

佢會踢到打人咁都無牌

黃應該啦 咩中立區 叫支持祖區算啦

佢有第二個standard

Agger

米路

皇馬反而好保守，2閘冇平時咁上

皇似4312 多過433

不會拎紅的男人

No look

一樣賤種

卡斯米路

Sandro好彩

中立區=屌哂兩邊
如果拉狗食牌都會屌祖黑

呢下又唔黃

Sandro差D柒

呢句真

英超隊要幾時先可以再去返final水準

今年個決賽節奏唔錯 唔會妹下妹下咁

中立 唔鍾意蝗多d

歐霸final

上年有啲悶

Isco真係勁到

卡斯米路黎料啦

下年曼聯

依幾下

巴士

左邊疊馬咁多

4k 死左

祖後防真係針都吉唔入

黃啦

皇10個上晒去攻

咁都冇黃

米跳

呢啲又唔黃

卡斯美路呢條茅閪

又無牌

卡期美路好似落場淨係做破壞咁
皇控波時唔走動唔現位唔攞波零參與
牙朗隊個波俾佢又撻走咗
打少個中場咁

同埋皇嘅進攻球員好似得 isco modric benzema 咁

其他人現位擺波都好慢

依家黃都唔識攞

卡斯賤種

又冇牌

祖谷得十分鐘就縮

戴巴拿有黃反而卡斯米路係

牙朗個頭好7

第二次都冇牌

好撚悶 年年決賽都係等踢加時咁

賓洲馬

米路今場紅嘅機會

巴狗集中區

打7佢啦

阿朗想射

柒左好耐了

c朗今日個頭做咩

卡c 米路係咪比比徒弟 陰濕到

到底卡斯米路比左幾多錢

C朗自己推甩 仲有屌冇foul

屌 比卡頓保吹啦

咁快就打架咁濟

幾時打交

西瓜跑超快

牙朗延續決賽啦啦隊既傳統

拉膠個頭好型

皇壓到咁前

m子好型

Wa

Goallll

0-1

牙朗

好正常姐
對面係皇馬 唔通谷足全場咩

米路好似唔識踢波咁

m子

拉膠

燈到

皇馬1-0
牙朗

又係艾維斯
C朗對親佢都無乜著數

真係靚 冇野好講

好靚喎

袁文迪蘇傑

呢場勁重火藥味

朗

完
射得咁快

C朗

牙朗好波

牙朗又然

C朗好勁

c朗

屌

卡斯米路式微笑

1:0蛆

把握力真係好勁

拉膠都冇牌

mola mola

傳得靚

又係c7
1-0

有冇ACE link ?

丙朗

自己推甩比人打反擊

今年係牙朗年

靚到

皇馬真係電光火石就入你一球

阿朗

C朗真係比佢一個機會就搞掂你

好靚下喎

我朗

又中人 c朗

仲買左主勝

保方保方

網仔

意甲D老野返老人院啦

燈神

祖回防好似唔夠力

好靚

射得幾靚

牙朗勁

可以定埋個80mins la

決賽有冠軍唔買 買90分鐘

祖廢到
皇一禁掣加速即輸

買左細

件大巴拿好緊張喎

阿丙走去蛆球迷到慶祝

成個攻勢真係行雲流水

祖攻唔入果然出事了

屌祖唔撚係唔夠打呀嘛

好似無中

疤狗:

唔通蝗可以創造歷史

士巴拿今日食左屎?

邦路斯腳軟

中人

牙朗又登基

泊咗架大巴

右邊拉空晒

岩買完入球1.5/2 細，就入波

好微 唔影響個波

朗哥好勁

中腳，本身唔係角

朗哥

祖咁勁既防守都咁快就失

穩住 比啲掙扎!!!!!!!

有

買咗2/2.5好驚

比啱啱開波位巴打講中

中左
但係影響好似唔大

估乜撚

hi 到少少。不過hi 唔到都應該會入。

又係救世朗

屌牙唔撚想皇贏

牙朗次次比人睇死都爆SEED

對面同你同樣速率果陣咪勁囉
岩岩呢球一禁掣快少少成條老人防線都跟唔到

慢鏡原來有中 搞到個角度仲靚

保方應該都飛唔到

會唔會又戴帽

走啦，呢度中立區呀

中鞋面chok西

腳底過保方救到啦

蛆其實已經唔差 但蝗啲人技術真係唔同lv

牙朗今日 無人可擋

燈

祖重係咁樣妹法就輸硬

中立喺巴狗眼中係解反鍠

差兩班波
係唔明點解可以完封疤狗

基亞有咩理由唔緊貼住牙朗

Easy goal

皇縮到無空位攻入 拖舟d戰術好似work

其實皇馬防守都好勁，泊到好實

疤狗垃圾啫

今年又係我朗年

疤太廢

回防咁慢

Isco

岩
點會咁易俾人走甩

摩迪

米路仲要不死身

米路腳腳傳波都斷
又唔走位現位擺波
成個無腦純工兵咁

1 attempt 1 goal

皇防既位都好密下

1:1

WA

Goalll

士巴拿

easy goal

靚到呢

cls

痴撚線決賽咁好睇

廢鋒會然入波

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩

世界波

M子

痴線

屌你.....好波

好睇啦

呢場d 傳波好高質。

wa屌你勁到

靚撚到

世界波，好睇呀屌

哇兩球都靚到

Cls

痴能線呢球

嘩屌 好靚

嘩

場波好高質

半場未完已經輸左半個盤

嘩 我叫左出聲

靚到咁
如果遲d入 做到金球

1:1 好睇啦

靚波

s9m

文素好波

1:1

哇 痴線

wow

文迪蘇傑定係文素基治入波

Molamola

呢球會唔會金球

倒掛

依球歐聯最差入球

呢球真係好撚靚

足球小將

靚撚到仆街

靚到起雞皮

好靚呀

岩岩好高過隻手

靚到叫出黎

M囝

江忠德:呢球波冇得射
江忠德:嘩 世界波呀

保方激情

哇屌靚到呀

好撚好睇

屌你靚撚到

真係高手過招
英超真係冇一隊夠班

-6足球

蘇9上身！

靚撚到你

牙朗果球即刻低晒

好睇

屌你老母依球金球啦

嘩 痴撚線靚到

屈撚死個矮仔

有今生冇來世

兩隊用波都好高水準

保方就應該救到
Navas 7既

cup佢

哇，不得了

M子痴撚線。。。

先腳果下完全冇諗過入

兩球都咁靚

嘩⋯⋯屌你靚撚到

好睇過上年

個節奏正到

好撚靚呀 文仔

好撚靚

香港港波佬

好想過皇巴， 永遠只係打架咁5 分鐘停一次

點解可以咁靚

仲諗住笑佢傻仔

希古恩今日勁到
又無甩波又有助攻

靚到入左果下唔識反應

又要買ddg了

如果有DDG救到

呢球有冇機歐聯決金球

好撚好笑 讚邊隊就對面入

文迪蘇杰

球會恩

靚撚到痴撚線

岩聽

祖記輸左都無憾

矮撚學人打龍

呢場D 傳波走位，射門真係好撚高質...

屌買左0:0冇買1:1

呢場好撚好睇

C朗即刻黑面

On9實係-6啦 果球實係清波唔係射波啦

袁文傑蘇迪定基治 好撚勁

ddg

本來諗住話希古恩唔斷就有後上，點知有世界波

拖舟果球

屌你文蘇傑痴撚線

踢左咁耐決賽得呢場唔水2

呢場波世界級水準

Dybala比人剷幾多獲

真係黃得

都未有機會俾佢失睇定D先啦

咁都唔黃黑撚到

克羅地亞神鋒

皇狗唔夠打

呢球同佢果球有得比

蝗係咪唔會有牌?

如果呢球一箭定江山就一定金球

又唔黃

呢場好睇到 攻擊完全唔拖泥帶水

成班老野

屌你老母卡頓保

黃無牌

岩岩開波果陣腳底搓波過人
一對幾都射左腳中龍

想copy ?

蝗黑到

到底蝗今晚會有冇機會有牌

牙柒學人

屌 拉膠呢球要黃啦

蛆d球迷

終於黃

拉膠係球證個fd ?

西瓜龜速

抵啦

拉鳩

C7 學人

終於有牌

朗哥又想打倒掛，唔抵得人

唔好買我DDG

有無條LINK快D
睇緊ACE俄佬慢成分鐘

本來應該紅撚埋啦

你黎個倒掛啊?

終於比

紅佢老母系啦

拉莫斯終於黃

on9?

蝗黑哨,應該紅

倒掛 神奇! 頂級! 超卓!

牙朗想學

超級大傻仔

收皮啦C7!學文仔

C7又想黎

打少 個 條後防

蝗點會紅

牙朗又掛

拉膠等紅啦

朗仔做咩學人

屌你c朗有樣學樣，學人倒掛

牙朗呢下=超級大傻仔

仆街拉狗

岩岩成個人比佢撞到飛起冇黃

拉膠終於黃

你估真係識自動導航咩

今日遼交打

有冇人傾向支持蛆

次次睇親c朗都緊有見到佢出倒掛

丙朗你估你識自動導航咩

CHING有無LINK 頭先個睇個俾人BAN左

好揀柒

一早好比黃啦

好似係dybala 跳起先

打左半個鍾，邊隊黑Ｄ ？

紅左 我朗出黎做救世主

買左50

唔算，個波對住個龍

咁都頂斜

第2張黃邊有咁易比, 有無常識

M子真係識

C朗頂成咁

米路不死身 你話呢

c7

牙朗解圍

有無人覺得比真歷踢到成個街場阿叔咁
淨係行行企企比幾腳波

M子零角度 倒掛

牙朗自動導航

牙朗頂乜鳩

C7會唔會頂得7 d

推m 一黃
剷dybala 一黃
頭先個張

三黃啦

1人1下好正場波

呢下頭頂冇人mark都頂到咁，c朗

咁都頂唔入

屌慣咗

Dybala好撚勁

射咗球靚波嘅，俾矮撚救咗姐

黑哨

頂到咁撚樣重UM住個頭

dybala踢到成個美c咁

依家先留意到基迪拉倒戈

出咗

跳到9樓咁

搏foul ?

JER撚住士巴拿黎防

蝗好快紅一個

阿朗出黎搞笑

C7跳得好高

本來會唔會死角入

NBA

Nba

馬體會FANS

手球WO

莫拉達都係倒戈再倒戈

拉膠米路都兩件惹火到咁遲早

咁樣做人牆

有 上場真係太黑

handball

排球

屌呀？咁都唔係手球？

出賓周馬真係同打小件冇分別

dybala真係j死人 又靚仔又好波

前足

c朗插水插到真係俾人踢都無人信

入樽咩

牙朗手球

蝗快啲有人紅啦

Dybala > isco

賤種蝗

屌你老母咩朗哥
排球王?

咁撚樣都唔吹手球

c朗試過一樣手球

球入波佢分邊㗎喎

拉莫斯呢場好撚火咁既

今場朗仔有笑點

前足姐

牌呢屌球證老母

蝗d人犯規多到

手球喎

拉膠應該會紅，米路可能半場已經換

摩迪掂都冇掂又吹

應該中目標

馬些路派左好多次膠

米路永遠唔會紅

地球聯合軍

卡華積啱啱俾文迪恰，好似係

拉膠似會紅

果球搵2&B都識分啦

鍠係唔會手球

呢球黑黑地 辛度自己踢出去

比真歷d死球

咁都可以角球 呢場真係有乜黑哨都唔出奇

派膠路

咁又誇張咗啲

罰球都唔係角球啦

龍門球又比角球

卡華積踢到咁燥 遲早奶野

一睇再睇

球證廢到

個球證真係盲既

球玉歐國杯都試過咁

球證

雲爺爺有學下屌帥點用M子

真心睇到佢推完人仲偷笑左下

嘩屌你球證盲

球證做乜架

公道啲講，唔容易睇

球證先係笑點lo

點解歐洲賽D球證都要咁鳩

係英國踢姐 唔洗變到英超咁掛

呢球拿草斯高多5cm會唔會救倒

蛆班人D演技係睇左幾多疤狗D片學

卡華查擺撚明唔收腳，好撚狗

要買DDG啦

Ddg咪救到

M子呢球痛

文仔

咁大個場打mma

高少少嘅龍都唔會失啦呢球

蝗件龍真係好撚矮

你on9?點收呀

隻後腳咁撚樣夾埋去

今日真係卡頓保?

有前疤球員

一早學哂

但咁射中到龍已經好勁

好撚痛

賤種蝗真係好鍾意食死人地隻重心腳

球証偏幫祖記

南美龍有邊個好波吖，屌

大家覺得皇馬可唔可以衛冕歐聯？

聽講歐聯改制後都冇球隊做到

下？

再矛啲丫賤種蝗

茅撚到仆街,踢撚死人

卡吐仲高
賤種咪撚搞ddg

求皇狗放放過ddg

心口一控一個倒掛 真係有今生無來世

平衡時空？

星級名師艾維斯

？

No

有幾多巴打有有線 感覺個個都搵link

眉底入 唔係咁易救架 葉師傅

鍠成功仞中立區變反鍠

以前卡斯拿斯都淨係衰矮

有名你叫賤種

on9都有個譜la你
蝗茅撚到

卡華夏隻右腳咁撚樣夾埋去擺明有心啦

屌開武館啦蝗

追左幾年 放手啦

On9一條，兩邊d判決都柒下柒下

點睇都唔似係卡頓保啦
係Felix Brych

突然變左蛆區

原來已經就黎半場

Ddg 真係唔撚會輸呢d 柒波

拎完著數仲要做受害者
賤種真係

Mma 咩屌你

賤種蝗踢人家踢波呀

好好睇

球證仲緊張過d球員

蝗過唔到半場

蝗係咪打緊MMA

但祖再入唔到波要加時冇著數

睇波邊有中立架其實

Ddg失果d係更柒嘅波

早就要黃啦

真係皇馬搞到咁

卡華積都好快玩完

哩句真

屌你真係癲狗黎

蝗真係好撚閪茅

又黎功夫足球
賤種蝗

其實係球證ON99

收山腳

擺明一堆疤入哂黎

卡華積又夾人腳

德甲球證一向捉身體接觸捉得嚴
皇狗踢得咁狠辣自然被人吹得多啦
黑咩哨

本身第二塊啦on9

痴線下下都飛橙去重心腳到

屌係咁踢死腳

2下都擺明特登既

唔係蛆，不過睇唔過眼蝗咁撚茅

c單呢個轉身

正正常常都反蝗啦

屌你下下都雙腳去盡賤種蝗

皇好矛

有 覺得兩隊是但一隊贏都冇所謂 兩隊都係賤種

巴爾救全家嘅時間到喇

蝗而家黑姐
蛆黑照屌

呢個真, 唔似偏幫邊面, 真係單純戇鳩

英超球證既話應該唔會吹咁多

咪就撚係

反皇=疤

好撚矛

功夫足球

救祖記？

咪臭系 見到班戇鳩成日圍爐

洗唔洗下下都交剪腳呀

屌 茅撚到 整到人受傷先安樂

卡華積沖昏頭腦了

搶波同時又夾人腳 人人似你有4隻腳

蛆唔黑就唔係蛆啦

看得自己那麼高

自己做狗野又諗住拎疤黎擋

史篤城牛油手
車路士on9出迎
咁柒既龍唔配踢皇馬囉

直到依家應該唔會有牌

No 反而冇乜 利申：疤

蝗踢功夫足球下下踢腳唔係踢波

鍠咁踢法好難唔撐蛆

YES
又黑走巴塞個西甲冠軍
依家仲想黑多個歐聯

成日玩fifa好想擺dani alves同marcelo一隊

求下你買ddg

快

老實講
C朗球技好
但球品真係唔掂

阿丙跳得好高

卡華積下下夾鳩文仔隻重心腳其實好痴線

黑吃黑

教巴西

疤躝撚返去狗竇啦

Why

卡斯美路

想踢佢出場咪咁做

第一下已經要黃，分分鐘斷

個人要幾賤幾陰濕先會中意呢隊波

邊個龍先岩踢?

痴撚線，中得應真係會重傷

Miro Marcelo carvajal 垃圾

不嬲都高架啦

拿華斯換ddg,我係獌都會accept

咁快補時

應該9打11緊
Ramos同Carvajel都要紅啦

咁樣踢多幾下都卡華積出場

睇摩迪同isco 踢波真係好舒服

巴爾入黎就大獲
玩速度一定唔夠跑

疤狗食撚屎
北京電視機條數仲未找晒呀

第一下夾埋去真係勁撚仆街
成個大脾夾

你唔係咁天真以為得疤狗會反蝗下話

5分鐘內連夾兩次腳
想人點中立呀屌

2017

正常人都鐘意美斯多過柒朗

咁都要加番20m

淨係噓呀朗已經on9 貢獻咁多都噓 痴線

on99，無端端又拉其隊落水

痂到都好勁

你on9???

俾人話兩句就話人疤狗
可笑既球迷

施丹神調動，卡華積咁踢落去隨時踢少個

你就未找

賤種係咁

卡華積真係要趕啦屌

魔笛d傳控真係好勁 有呢d隊友做波真係好爽

你係蝗就會覺得中立

黑哨蝗

你睇緊邊場波？？

咁就半場

羸左冠軍都冇人認同

明明中立區, 點解變左撐蝗 vs 反蝗

唔用卡華積可以用邊個

Legend級嘅人物仲要成日交到貨都比人噓

咁撚快就半場

佢地屌緊球證黑哨

全世界非疤即鍠？？？

垃圾賤種蝗 矛撚到西

On撚9

兩邊都有，好中立
利申：想睇好波

RM=REAL MMA

正如反獌一定係垃圾利

蝗馬呢隊波真係好撚賤

利申返 多

Danilo

痴線唔要keyword啦
容乜易做第二個巴禾俾人瘋狂屈高
ddg走就清新坐正

班賤種蝗入哂黎屌人撐蛆

球倒勾真係癡撚左線

賤種蝗連球迷都咁on9

疤蝗蛆都係仆街

拿祖

我曼大撚把錢 拿個跌得南美龍换top3? 羅美路都打得好過佢啦

我淨係想睇保方捧杯

下下踢死腳都唔屌得

格黎po係9咁話插水 黑哨蛆

估唔到牙JOE又踢得幾好

睇清新踢波係享受

巴西雙閘齊飛

蝗區係隔離

無端端又拉埋疤落水

見到d蝗狗係度賴三賴四就想笑

好撚正既上半場

有返小小人性都撐巴唔撐蝗啦

反蝗=疤狗

唔鬧交入咩中立區呀
中立區緊係要黎搶口

agger

屌，你班盲撚賤種蝗入黎做乜撚，盲左唔識睇topic?

中立區唔使積口德架